為咗隻匙羹同女朋友分咗手

而家見親匙羹都會諗起佢
忍不住想哭

臭雞嚟
分得好

唔好咁

樓豬開膠post嘅靈感係點嚟

我自己都唔信 我現實就係咁膠